我曾經用阿拉伯語開過一個博客叫" Nour Alakl "還用" Allah "這個筆名在Facebook上開過一個諷刺的頁面 在巴勒斯坦做一個無神論者是什麼感覺|瓦利德·胡塞尼，運動。 Org | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 阿拉似乎不太可能與穆斯林建立“私人”關係，因為穆斯林很容易服從神的旨意。 教宗方濟各相信基督徒和穆斯林崇拜同一個上帝嗎? Jay Parini | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 事實上，方濟各，或任何基督徒，真的接受上帝就是上帝，不管他的名字是安拉還是上帝? 教宗方濟各相信基督徒和穆斯林崇拜同一個上帝嗎? Jay Parini | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 她是一位白人單身母親，有一個7歲的兒子。她在當地的購物中心工作(或工作)，直到最近才皈依真主。 FBI偽造的ISIS抓捕行動|James Poulos | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 當我們問到科倫加爾的彈藥從何而來時，扎爾瓦爾·汗只說了一句:“它們來自真主阿拉。” 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 安拉改變了偉大白人的心，在危難時刻拯救了他的選民。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 她沒有變成烏龜的原因只有安拉和瑪圖林知道; 一個很了不起，另一個是個好水手。 威廉·j·洛克 
 人們說我在危險中不顧一切，就像引誘阿拉把我的名字寫進末日之書。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 王子召來安拉，證明他們的苦難已經結束。 三年之內，他們將成為整個伊斯蘭教的主人。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 瑟夫建造它是為了讓他的美人和詩人在那裡徜徉，自以為身處安拉的天堂。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯